做完掌上壓 背痛點算

做完掌上壓 背痛可以點做？

由得佢

垃圾

代表你要做得唔夠
起碼做多4set 100下

代表你用錯力

可以點做？可以睇下掌上壓正確做法

你係咪屌地呀